美欺呢球邊可能十二碼

以後d 後衛唔洗解圍

痴撚線

疤狗主場咩都有可能

美斯條友咁撚陰濕 踢撚斷佢都抵

咁都唔撚斷

球証，旁証，足總都係巴塞嘅人

解圍 盲眼位zip隻腳入黎 咁就draw到12碼。。

點會唔系12碼

我宣布 熄機瞓得了

牌都應該比啦 為黑而黑
都已經比人黑走咗個入球

盲眼位攝隻腳埋黎都吹返12m 真係痴鳩線
VAR放大返中堅解圍抽落去美斯隻腳果個timing
成件事好肉酸

解圍 係身後伸腳比你踢 即拎十二碼 波都未拎到

咁都俾 姐係等龍門開波果陣沖埋去放隻腳都有12碼

美欺根本唔係控制緊個波
Zip隻腳落去局人踢都有十二碼

十二碼要比 拉弓解圍 對手快過你搶左個波你解圍動作要快架啦

你都憨鳩 攞龍門開波嚟比較

肯撚定唔係
正常都唔撚會吹

你講龍門開波 不如話對面射十二碼嗰陣衝入禁區攝埋去

開生球

幾多盲反

你以為個個咁快可以zip到腳位？
不過咁搏傷咗仲大獲

屌你智商有冇10？

贏硬都要黑一黑

盲咩反 黑就黑

勝之不武係疤嘅傳統

即刻判番球一樣既

美斯都叫攞到個波一下 唔算黑啦

中腳先wo

好明顯唔係件黑鬼踢到美斯波都偷埋佢啦
點解會唔係foul

你係假膠定真係憨鳩 少睇波就上網search下球例先啦

肯撚定係
正常都借吹

點可能唔係十二碼 係咪弱智？

咁嘅邏輯，冇波踢跛你都唔駛吹罰啦

事實就係美斯好大機會偷到波再進攻
件克力架連腳帶波解圍，影響咗美斯呢次進攻
判犯規冇問題喎

唔係條黑鳩踢中美斯一早偷撚左個波啦
盲反去驗腦未

唔覺美斯有手球
唔覺高列巴利要罰12碼
第一個入球同拿玻里個12碼都有得拗下

總結：球證好撚on9

咁樣踢落去 又攝到波先 一定12 碼啦 拿玻個球就鳩左d 撞一撞都吹

咁樣一腳踢落去都唔係12碼

用龍門開波黎講 痴撚線

每個播緊嘅台評述: absolutely penalty
連登:疤狗又黑

應該判返美斯插水 黃鳩佢轉頭

真

一半場 狗竇啲疤湧撚曬出嚟

樓主買好多
盲反到痴線

啱

波都偷撚埋喎 邊有可能唔12碼呀傻鳩

都一樣要吹 中哂腳
拉傑迪太蠢

有冇你放針咁陰濕?

上面係咪On9
講到咁撚複雜
乜撚野盲眼位 乜撚野zip腳
盲眼位唔撚畀搶波？
係後面搶波唔撚Zip腳點搶波？

點先叫控制？一定要帶個波行幾步先得？唔踢落去美斯食曬位已經撩走個波

同你意見完全相反
吹美斯手球冇問題
吹高列巴利犯規亦冇問題
第一球好明顯朗格利有推人犯規
拿記十二碼亦判得合理

無黃梅頓斯算執到

點會唔吹十二碼
美斯冇比佢踢跌就偷埋波啦
弱智

成班on9 咁都話黑？人講你地又講唔撚識就去睇球例啦

疤輸既 唔計

On9 理撚得你睇唔睇到，咁樣踢到就實12碼啦

鬼叫佢自己on9,俾人zip到埋黎

呢球剛剛去完廁所出黎播緊VAR，以為12碼係拿玻利起腳射門俾美斯掃

好多假膠

贏埋仲撚多
仲會係咁開po教你班契弟睇波

樓主出黎搞笑？

朗格利果球就真係黑啦

朗格利第一球都計入就真係黑喇
不過我唔係好睇到有手球

佢無腳好波

美斯出腳個下已經係食咗佢個身位啦，再加上美斯已經掂到波情況下被踢落去，怪得邊個？只可以怪個後衛唔一早解圍被美斯偷雞，冇紅佢算係咁啦

蒲開cctoy嗰班係咁

班友係咁

儲氣太耐
隻黑猩猩睇得龍珠多

其實黑鬼唔出腳 美斯已經偷咗 係黑鬼顧住清波無睇鬼

嗰球當還債

9成留言攞明玩曲

總之疤菜就係黑啦
by蝗/朗迷

美斯都偷左粒波係禁區射啦如果黑鬼冇起腳 jm9 咁樣唔12m？

要重要 問題 係
本身冇吹
因為訓得耐
吹番
明明吹停係睇傷勢
變左睇VAR

咁以後個個都訓係到等睇VAR啦

弱智咪撚睇波啦

無可能唔吹喎呢球...

VAR見到有問題會通知球證停場波
ON9完未

美斯冇球權，佢只係算攔截，格硬話佢會偷到個波：）

蘭尼當年都係咁上下情況紅啦

有無球權都好
事實係佢zip左個位比人踢到仆街
格硬話唔係12碼真係cls

umtiti推9 C朗個球都要食牌啦(C朗)

佢用隻腳黎換12碼，坦白講斷都唔值得可憐

有睇playback 就唔會話格硬既表情撚

伸隻腳出黎 波都未拎到
比疤狗話食埋身位 搶埋波

C朗打鳩高甸應該紅高甸

仲話你應該睇playback ，笑死我

你自己話佢係攔截
攔截原來要比人踢斷腳都唔抵可憐

屌你 我重點係
個球証冇吹啊

訓得耐就變左 睇VAR
咁個個都訓啦

佢本身過冇繼續去
球証旁証都冇吹/舉

跟住訓得耐 吹停係為公平
睇下傷勢 點可以 睇番 VAR
咁我次次 一撞 就訓係到 叫球証睇VAR啦

真 根本唔洗睇
直接12碼啦 曬時間睇

真係痴撚線
退一萬步

即使兩個都無波係身
咁樣比人踢都要吹12碼喇

其實場波繼續開呢
有問題都會吹返咖
而且食左腳咁重瞓都合理啦下嘛
痴撚線

依家就係 唔係 VAR叫停
你有冇睇直播
球証睇完傷勢
先 做手勢 叫睇VAR

你就on9
你有冇睇直播稼

你係巴最重要球員，呢啲位唔應該去

你都ON9
係咪有問題VAR都會叫停
你傷同唔傷佢會睇就會睇
你明VAR點運作未啊on9

就係有問題咪叫睇囉
咁如果佢覺得無問題
你瞓幾耐都唔會睇咖
而且事實係真係12碼喎
咁都有得嗌？

唔搶波唔幫守=散步
去逼搶=唔應該去

無波係身 一定吹啦
問題依家唔係呀嘛

人地個意思係
根本有無波都會吹
嘈有無波係無意思

姐係唔重要個d可以過去比人踢跛洗同佢講咁多

改變埋波既方向向被搶球員後面碌都唔叫控制緊個波

計而家嘅話直情美斯已經佔咗先機偷到波

冇波無啦啦禁區一腳抽已經係危險動作啦

佔咗先機

你可以迫，守衛大脚係好正常，要睇位
從後落脚就係搵隻脚黎博

咪就係講緊有無搶到個波呢球都100%12碼囉

同啲巴嘈真係....

咁如果唔傷 點解VAR咁慢
等人 踢多幾分鐘先吹？
傷左幾分鐘 先要求睇var?
好明顯 搞完一輪
你咁肯定 本身一定睇VAR

以且我都冇講過 呢球 唔係犯規
我更加冇講過佢訓低有問題

我係針對緊 個系統
你地係咁講咩 得唔得益

我又唔係兩邊球迷

攝左個位都唔係佔左先機係咩

依家個後衛玩緊球一腳抽咪唔係危險動作囉
原本佢打算一腳清
拉緊弓美斯隻腳先Zip入黎wor(仲話美斯佔先機)

如果有波大腳抽都危險動作
以後美斯起腳射波 人地Zip隻腳埋去都可以吹啦

屌你老未真係 仲唔換9個垃圾4號

好多球都係咁啦
就當呢場前少少吹美斯手球
都係入撚完慶祝埋 中場開波先黎睇
事實就係好多時唔係即時睇到

唔係

死疤狗吹撚到小花又佔左先機又搶撚硬個波
實情波皮都掂唔到咁濟 仲要同個nigga鬥身位 除左擺左腳係到比人踢之外 諗唔到點樣會有advantage

如果危險動作就比埋牌啦
好明顯koulibaly係睇唔到美斯已經攝左入黎
但事實就係100%踢左落腳到
毫無疑問係100%12碼

攝左個位都唔係先機點先係

後追等人地起腳果下插隻腳入去都叫先機
唔講以為美斯已經爭到粒波俾人踢跌

事實係攝左個位

係呀，你落腳封佢一下踢落你隻腳度其實係應該吹佢喎

後面攝隻腳埋去講撚到爭撚贏左身位 疤狗仔

咁攝左去前面你先踢到佢姐
唔係佔左優勢係咩

已經分唔到係典定疤

咁都唔係12 碼點先係

咪講緊有波同冇波情況唔同囉 唔可以擺埋一齊比
冇波大力抽 一定係危險動作
有波大力抽 唔係危險動作

原本係拿波里玩緊球 依家係爭波踢到腳bo

我意思係呢球係一定12碼
理得你有無波

有波就可以大力抽9人而唔犯規

腳啊大陸仔

A direct free kick is awarded if a player commits any of the following offences against an opponent in a manner considered by the referee to be careless, reckless or using excessive force:

依家後衛Playing the ball而且佢係Second last defender
而且佢已經拉緊弓清波
呢個時候先插隻腳埋黎算唔算Careless/reckless呢?

好有爭議囉

踢到就吹咖啦
仲有爭議

爭你老母
唔識波過主啦

Careless is when a player shows a lack of attention or consideration when making a challenge or acts without precaution. No disciplinary sanction is needed

睇唔到+又唔係貼哂身咁逼 後衛清走個波
後插隻腳落黎算唔算lack of attention or consideration

CLS咁都有得嗌
睇唔倒咪已經lack of attention囉

推

邊有可能唔係12碼？樓上班友係咁講咩盲眼位攝入黎乜乜柒柒,仲拎開龍門球比,真係弱智依家講緊生波搶波,你理撚得我盲眼位定𣊬間轉移搶你波,你犯規一樣係吹

中人唔中波都算解左圍既,判左12碼唔好嘈咪得

乜撚野以後唔洗解圍
對手解圍就唔偷得波？一定要讓開比佢起腳？

弱撚智到咁樣都有得討論

英文旁白都直接話clearly a penalty
球證睇完都唔駛諗即刻指

你老母你真係識波

咁如果高列巴尼係巴禁區射門 美斯就同張gif一樣tackle 唔中個波擋到射波球員隻腳 係邊個foul?

梗係高列巴尼

呢球波係明顯見到高列如果唔踢美斯
美斯係100%偷左佢個波

真心 唔全餐算係咁

真心，睇圖同live，係人抆咗弓先伸隻腳入人地同波之間（講緊只係跳入去攝位，唔好講咩已經搶到波，美斯係差不多瞓低果下先掂到波)

第一時間分分鐘係諗美斯有冇犯規（用腳阻人玩波）

我都幾肯定如果今日攝腳嘅係nobody,一定唔會有人覺得係一定12碼

睇返上邊gif係伸入去先抆弓喎

咁都踢唔撚斷美斯隻狗腳 踢到佢分離式斷裂就最撚好 以後成世都坐輪椅 真係可惜仲要輸球12碼

一見巴/美斯班友就盲反

上youtube睇返有幾難擺到明美斯攞咗身位攝埋腳佢先開始拉弓解圍
佢仲係望住個波同美斯隻腳咁踢埋去
乜嘢阻人玩波

碧基果球就真係有問題啦

十二碼應該俾，只可以怪高列巴尼解圍唔夠美斯攝落嚟快

都幾肯定果下高巴唔係拉左弓解圍既話 美斯無可能偷到佢波
D 人真係up 乜鳩
Zip 隻腳埋去可以ff 延伸到波都偷埋

呢球明顯係美欺一個攔截動作仲要踢唔到波
點可能吹番個後衛

係咪要引到理性分析拍片兜巴兜巴打落去先安樂

波都攞撚埋都叫踢唔到波

明明係美斯kick鳩個後衛
都可以比個12碼疤

呢個post睇到連登啲球迷幾低質
你唔好理佢係咪專登博
就球例睇完全100% 12碼
只能夠講美斯呢下好撚醒

有咩好嘈，高列巴尼無意識踢跌美斯係事實，就同禁區內縮晒手照判手球十二碼一撚樣，都係無意識，琴日判十二碼比牙朗射又唔見個個仆出黎話判得唔公平，笑大人個口啦

其實好多明玩野假膠

琴日縮晒手都判手球比牙朗射十二碼又唔見話唔公平，兩個犯規都係無意識，今日就咁多人話咩以後zip腳咪得，同樣以後專登射手咪得又唔見人講

好彩12碼
贏波膽

on9，成班盲毛，咩盲眼位
踢到就踢到啦，咪埋眼犯規又唔計？無心犯規又唔計？

琴日無心手球判十二碼比朗射就無人出聲

如果果個唔係美斯邊會有呢個post
踢腳就係foul架啦 唔通無拎緊波你就可以無啦啦踢跌人無事咩

美斯就傻仔呢，冒咁大風險博12M
仲要比連登仔話黑哨，邊可能12M
牙朗就叻仔呢，對面縮晒手都有12M
連登仔幫手護航，話里昂個球12M都係黑
所以唔計，係連登美斯真係過街老鼠
踢得好又無人提，柒左就binC咁bin

已經分唔清係假膠定盲返定真係球例都唔撚識

唔係抽水，呢下分分鐘斷腳

所以佢都心虛 唔敢射

美斯比個黑人大大力踢腳

你都cls 幾時攝位要講時機
踢倒腳踢唔到波就一定12碼咖啦
埋得你搶到個波未
總之呢球100%係踢腳
乜9用腳阻人玩波 on9
用玩波呢個字係咪上面個on9仔分身呀

係，睇到我心都痛埋
仲要唔換走踢足90分鐘

認真有斷腳危機 佢無斷已經好彩

咁以後解圍唔比偷波
不如禁止前場迫搶算啦

高列巴利廢就廢啦 成個美欺係隔離都唔知
仲吹到話世二中堅

有冇睇var?

有，直播有var check

依個po d 盲反 朗狗7到咁，一定要幫手推

話冇12碼嘅人一定係盲反，定係你哋琴日賭到輸晒就發脾氣

100% 12碼啦

點會唔係12碼

個波起果一秒 2個都冇接觸到 鬥快搶波

美斯搶到先 比人踢一腳100%12碼

怪就怪佢清得唔夠快

同中場醫院波一樣 2邊鬥搶

慢果邊踢人一腳點會唔罰

蛆記既12碼好易攞

個波起自由空間 鬥快搶

搶得慢就發脾氣踢人一腳都得

勤力囉 有幾多前鋒會迫呀
等波到就大把

視乎美斯有冇掂到波
轉個角度睇如果呢球係拿玻里進攻，黑鬼起腳射波時美斯攝腳攔截唔中波，係罰美斯犯規唔係罰黑鬼
不過呢球美斯掂到波仲撥橫埋，黑鬼犯規12碼冇爭議啦

盲？

美斯真係好勤力

不過大前題要好好體能先可以咁迫

迫唔到又晒體力

所以9成前鋒都唔會回防

失左波就算

same

你岩，幫你推

啲人以為自己睇波就識波

是但啦
美斯第1球咁都入到，12唔12m都係贏

話咩美斯偷到波
問題就係偷唔撚到呀嗎
琴晚見第一球咁撚黑都唔鬼睇

咁都要放到至得 講埋啲鳩野

咁樣攝左個位已經偷左啦
咁都話黑果d真係分唔到真心定假膠

洗乜放隻腳姐
你下下射個波落人地隻手咪得囉
洗乜拎隻腳搏
講埋曬d on9野

開生球都唔可以埋去搶㗎傻鳩......

樓主弱智又唔代表全部連登球迷既

係 你幾時放個頭落去比龍門當波踢？
On99

12碼無問題
點解條黑鬼唔踢殘美欺

on 撚9 唔係條友踢埋去美斯一早偷埋個波單刀
俾你咁踢法都唔十二碼 根本個中堅就輸經驗 唔知美斯係後面已經殺到埋黎

係囉 疤狗又黑美斯又黑
今次係第幾代北京電視機

以後後衛每當有人黎搶波就扮準備要大腳清，咁就無敵，可以keep住用呢招殺到入禁區添